第1步 全民食飯夾錢用美金

Starting from monday

當市面流通嘅美金多左， 大家平時就會收到美金 唔洗唱